10大最乞人憎 T V B 藝人 🙄

網民票選「10大最乞人憎TVB藝人」

每個人都會有唔同口味，有時鍾意同討厭嘅嘢都唔一樣。最近有網民搞咗個「我厭惡的十大無綫男女藝人」投票， 大家心入面都有人選吧？睇吓佢哋入唔入圍！

撰文：對白Cap圖王、Cherry@Central｜圖片來源：藝人IG，劇照

第10位

王浩信愈來愈紅，憑《不懂撒嬌的女人》「Saving」成新一代暖男。但近幾年佢嘅緋聞冇停過，黃心穎、蔡思貝、江嘉敏都係緋聞女友。依排仲有傳同靚老婆陳自瑤離婚，令佢嘅形象嚴重插水！

第9位

出自巨聲幫嘅林師傑之前就經常見報，因為佢有過唔少緋聞女友。連舊愛鄧穎芝都暗寸佢多囡囡，所以網民對佢嘅觀感都麻麻哋！

和舊愛鄧穎芝拍拖期間，有傳女方曾當場目擊林師傑同𡃁模Gwen在車內「激戰」，女方即時喊住走人！而林師傑隨後亦有上傳IG同微博借劇集角色名自嘲：「上官飛，你今天又得罪了誰被打了…」！

而最近向拍拖3年的女友歐陽巧瑩求婚成功，今年年尾11月正式註冊，唔知成為人夫後大家對佢又會唔會多番啲好感呢？

第8位

崔建邦歷年傳過多次緋聞，上年與林珊珊細女李怡(野人)分手後，最近被傳與52歲的陳雅倫「撻著」。不過最令觀眾討厭的是當年被踏爆打女朋友，網民都成日話佢係賤男，所以多負評係正常嘅。

而最近崔建邦伯樂陳志雲個演嘢《志雲尋志雲》會晚晚重提住佢打女人一事！

第7位

黃翠如榜上有名會令大家嚇一跳，到底翠點解有份？！不過有網民話，因為大台谷佢谷得太勁，差唔多套套劇集都見到佢，演技麻麻嘅佢永遠都係一號表情，真係睇到唔想睇！

在2012年投身TVB後，同年7月開始拍攝劇集，透過《師父·明白了》擔正做第一女主角，隨後在《愛我請留言》中再度擔正第一女主角，並獲得「飛躍進步女藝員」獎項，不過網民就對呢個結果唔係幾受落啦

亦有網民指翠如拍《使徒行者2》僅用咗一個表情拍完成套戲，其實大家都唔係咁討厭嘅，如果佢演技再好多啲就perfect啦⋯

第6位

坤哥俾網民嘅形象係傻吓傻吓，但後來佢被傳背住前緋聞女友Super girl成員Aka識女仔，感情生活好亂。依家好多人都話佢係「扮傻扮被動」「偽毒」

第5位

出身自巨聲幫嘅何雁詩喺上年被指，介入鄭俊弘同未婚妻，做小三！之後鄭俊弘與何雁詩突然十指緊扣現身機場，高調承認戀情，令到好多網民都反晒白眼！

第4位

叻哥經常公開講自己嘅睇法，獲獲都語出驚人。佢寸寸貢嘅口氣都令唔少網民覺得反感！

第3位

溝女王嘅李思捷緋聞好多，但佢都仲好有性格咁話：「係人都溝女，唔溝女才是乖仔？我覺得很荒謬，俾女溝又被人罵，溝女又被人罵，不如孤單一個就最乖？我覺得好無聊。」

第2位

阿Bob成日都喺電視見到佢，但佢觀眾緣實在唔OK。新一輯《美女廚房》佢都有份㗎，不過好多人都話佢唔好笑要罷睇。

第1位

鄭俊弘被爆出搭上何雁詩，封佢為「世紀賤男」。仲有傳佢因為依件事，態度欠佳，令原本佢喺《逆緣》所演角色，最後被陳家樂取代！

弱智版chilam同維維呢？

#4

咪第4位囉
後生張相太樣衰認唔到？

唔夠其他人咁乞人憎？

點解冇梁烈唯,蔡思貝

無萎萎 = 唔使睇

TVB關香港人撚事咩

馬浚偉呢

點解會有翠如bb

梁烈唯
龜頭Bob
李思捷

三條撚屌肯撚定係頭三位

仆佢老母個臭街

第一位實至名歸

思捷大師排第3就知呢個榜無公信力

何雁詩好樣衰

佢個feel好鄭融

黃浩信

第二係龜頭bob？

點止10個

佢又無講錯喎

冇唐嬸？

仆街仲喺到諗萎萎實拎第一啦，點知頭10都冇，蔡思貝又冇，我屌你咩依兩條撚樣一諗起就憎，依篇真係垃圾文章狗也不屌

萎萎同唐姨都無

圍萎 唐姨 屌打 脆魚

麥明詩呢？

唔撚俾溝女？

隔離登有個一模一樣嘅post

咁十細呢

近期好憎陳敏之

應該因為喺香港知名度好低先入唔到榜

馬俊偉都冇，此post已完

竟然無唐姨

嘩叻哥 咩咁樣既

叻哥：2018 俄羅斯見

狗閪唯都無

呢條友真係好撚柒

竟然冇連登仔公敵馬子仁

呢件正宗垃圾

唯萎都無已經唔使睇

竟然冇維維 得啖笑

我小你老母三咩支那仔

居然無唯唯,無唐嬸 可想而知會幾有公信力

點會無唐姨

無吳若希

一直期待見到呢2條仆街 咁2個都無 此post已完

真自慰呢?

萎萎

崔建波
梁烈唯
王喜

都估到坤哥負評最多

仲有果條港男袁咩豪呢
聽講佢都乞人憎架喎

連登仔20大都唔夠數

依家冇晒人。
2,3 線 全部都入圍 ,夠唔夠人先

張寶兒呢？

應該唔係後生張相太樣衰認唔到啦，佢後生定而家都係咁柒

十個唔夠位，要二十個

憎芝偉

王浩信 硬詩 翠如，其實可以除名啦，同龜頭bob、李思捷個堆都唔撚同lv

仲有萎萎、羅鳩滿呢？

思達呢排好似無咁乞人憎 之前個緬甸節目都ok

陳凱琳都冇

黎諾e

森美都無，重作啦

點解會有牙BoB

又好笑又討好

冇人講GEM...此post 已完

以前嘅翠如

無個識

廿個都未必夠😁